[絲打入] 最遲試過遲左幾多日嚟M？

安全期嗰陣，男朋友內射左一半入去，而家好撚驚 後來有試過下體流血絲，再後來屋企隻貓過左身我好唔開心，成日眼濕濕，臨訓前又喊，而家暫時遲左三日啫（平時冇刻意去數），點算，諗住今個月尾就買定㗎啦
-
想問下各位絲打最遲試過遲左幾多日嚟M？
有冇同路人分享下

10 個月

我都試過

廿幾年

兩個月 仲未嚟

之前都試過？

試過3個月冇黎

你越緊張就會越容易影響

我真係恭喜你呀

有冇睇醫生

控制唔到

夜訓左又關唔關事
我有時會谷M，有時唔會

儲定錢買奶粉尿片

已經好驚

試過2個幾月先黎 中間又要考試又有小小病影響情緒 同埋男朋友果陣冇戴套 所以都驚左好耐 真係愈驚愈遲架 最好隔多幾日買野驗下 求安心又好 點都好

上個月遲左十日
可能果排多assignment交大壓力

遲一個月

7300日

遲咗三個月，一黎黎成個月，學生嘅壓力冇人明

每個月嚟M都唔準，所以已經唔會刻意去計遲左幾多日

十個月 因為生左

無

多謝

黎一個月

你冇黎M係正常吧

有個朋友6個月

你遲啲用 clue 嗰個app 計返啲時間啦
我之前都試過驚到仆街 買左驗孕棒
再睇左中醫催經 一食就嚟

點樣射50%？

媽媽唔好唔要我

試過五個月先黎，嚇撚死我

試過六個月

媽媽

一年

一個唔識保護你嘅男人

睇醫生？ 有冇講咩？

飲紅棗水同豆漿催m
好似遲唔多過6日都係正常
過左6日都無就

男人都會生仔？

今日嘔同頭痛

好的我會試下

平時準唔準 準既話遲1星期已經要check

唔好信安全期啦 要中點都係會中
叫男朋友帶番個套啦
你願意既都可以食避孕藥（成個月食果啲
副作用不大 亦可調經

不過西藥可以唔食都係唔好食

又要驚又要中出

當年我又係安全期中出 以為冇事
而家我已經做左爸爸

又要中出又唔做準備抵你
如果本身唔準又想中出就食藥啦 食完好準

兩個月無黎m 經期好唔穩定，唔知點好

利申:處

睇醫生攞催經藥

Bb而家幾歲？

廿歲巴打